6:00am CCTVB 15分鐘幫差佬洗白

差佬、CCTVB記者：弱者
盧偉聰：我只係保護市民
示威者：暴徒